［各位請留意］北角城市花園區議員仇栩欣開左Youtube Channel

召集所有仇家軍

【 阿欣開咗youtube channel啦】
去Youtube 到睇同埋訂閱啦!
Channel 鏈結:

記得subscribe同開notification

係度想順便成立：迷仇者聯盟

推

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

支持
手足d post高質
Topic思路正確

阿欣幾上鏡

Sub 啦望

推推推

多謝支持

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

CLS

想奶佢白滑小腿

咁少人訂閱 推啦

又話黃色youtube圈，咁少人推點搞

push
黃youtuber又多一個

係咪想俾kol100滅聲

推